有無手足好樣衰 唔敢再出黎參與場運動

話說我都算幾樣衰...未有蒙面法之前都無乜所謂
帶個口罩係人都靚仔靚女啦
但今時今日仲邊敢
戴又犯法 唔戴又驚比人笑

樣衰都可以係同路人掛

咁樣衰麻煩唔好扮義士
義士事必高大靚仔

哈哈...原來講到尾都係睇樣...

我高但唔靚仔

下？關蒙面法乜事？日日都戴口罩，驚乜？驚而唔戴就唔算係手足喇

今時今日出去仲係合法？
咁樣就驚唔戴罩無野啊嘛？

我唔戴 我細膽 你可以笑我
但都想出黎幫手 出到黎又要比人笑樣衰
咁仲想我點...

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

佢之後道歉左
利申：樣衰，不割

唔好聽啲戇鳩講啦
大把人樣衰咪又係食到女...掛

點都好 我會繼續支持你地
都係呻兩句啫

自己睇路

我都要道歉
開左個咁負面既po

咁你錯曬囉！蒙面法係一條友日常生活中是沒有影響的，咁而家開始入冬，流感都好勁，帶口罩是預防細菌。
所以口罩是日常扮的一種，狗隻要査，真係曬，身體太差要預防定，叫佢唔好諗多左。

真係囉！呢個時候講樣衰，你諗下各義士所受的痛苦，你呢D叫咩？

我知 但參與集會唔戴得嘛

做咩姐你?

呻下啫..

不推文，但睇返原post 第#26個回覆
發表呢篇言論既手足琴日已經認左錯

化左妝gel好個頭先出嚟，唔好影衰香港人

無錯，陳同佳咁樣衰都食到大波mk妹